[最打冷震說話 ] 我真係好撚鐘意香港

聽到真係打冷震同嘔心

條條大路通陰間

個撚字用得唔好

好似有啲乞既感覺
好似比人飛 你喊晒口同條女講
我真係好撚鐘意你

如果加個柒字會好好多
我真係好撚柒鐘意香港

不相伯仲

聽日一定會好天既

唔單止個政府
香港人d價值觀先係主要原因
功利/賺到盡/唔可以蝕底/推人去死然後企係道德高地

陳同佳：我真係好撚鍾意潘曉穎

我真係好撚鐘意香港
連登仔: 下年BNO移民有咩要準備?

唔好放棄 大家講好左煲底見
轉頭 移民英國有咩要搞

都唔知邊個柒頭諗出來玩膠

同意。真心鍾意香港又點會講粗口

講：今生要嫁前線巴
轉頭走去吊金龜嫁二世祖

男女都一樣

偽善煽情

賣埋廣告個d最嘔心

英國煲底

純粹為咗顯得本土而加

打冷震x2

即刻駁嘴

起底, blocked